[中途島戰役][人生如夢] 告別要瀟瀟灑灑不必再回頭吧

打機 bye

毛

你好我好大家好

我都冇打你打咩姐

屌我明明2月28號改名點解我仲未改得返

彼得

邪絲你好

我去羽毛波group 留個言叫大家返黎好唔好

好啊 交俾你了

你唔打

未夠鐘掛

做論文做到咁上下夜再試過

冇人wo大師

唔洗緊張 自自然然就有人
而且宜家咁夜

本黎瞓咗
但聽到軍官兄嘅感召 立即入黎

留名

已正皮支持

可以再誇d

咁呢到交比你,小弟要撤退

下 軍官走咗個卒仔緊係跟埋走 寫多兩寫篇論文就訓

軍官嘅神通果然厲害

如果咁夜都勁多人入黎
會有少少恐怖

會變咗做唔訓通宵圍爐post
彼得身子弱玩唔到呢d

入黎果d可能唔係......

有怪莫怪我走先

有咩搵彼得

早晨

早啊

一鍵留名

咁早起身

你咪又咁早

自然醒 想訓耐d都唔得

廢青無野做係要早d起

靜到

Hon pro ing

點解無人既

諗起當年做FYP, 我臨present前響課室出面爆喊

太緊張？

咁大壓力

邪絲幾歲

好多嘢要執過晒 仲要執完再加字數

仲敢問

姐係軍官問過然後俾邪絲打死左

大忌黎

軍官係咪講緊舊po嘅事 我好似試過講年齡激嬲人
所以我都係睇住空空你死好了

唔會掛
我咁人見人愛車見車載

咁你係時候體驗下人見人憎車見車撞了

支持邪絲討伐空空

頂你咩

我好遲先做，臨present 果個月本身已經日日喊，覺得做唔好，畢唔業

作死你咩

畢唔到業

咁唔問囉

你係幫兇，人黎，拖佢出去餵口呆花

90後

係拖佢出去餵條頸有事嘅向日葵

多謝你!

又關我事

人地無啦啦俾你提起會R爆頭唔知咩事

作死佢啦

大家都是90後 不用後那麼小

你講乜鬼

不用分....

我都支持

你地收皮!

公主咁惡,今次我都幫你唔到

你死喇你

明明係你死

佢話邪絲惡 死多兩錢重!

你講中佢既大忌,你慘d

@邪絲

我好細 99

餵花仲講到野架咩？

點解會變咗我俾人針 明明唔關我事

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

嗨

係咪唔滿意

廢青大哥

人生冇意義了

點解

見親佢開post都係用呢個topic

點呀廢青大哥

冇
喊囉

仲好密集tim

做咩9野喊

怎麼沒有人說話？要不我唱首歌給大家聽聽？

hi陳奕迅

唔係唱咩

誰人又相信 一世一生這膚淺對白～

會然：死垃圾
你去咗邊L度，等你好耐

利申：攰到唔得閒係我唔啱

三步一跪五步一拜要時間麻

呢到發生咗咩私怨

冇
正德兄得閒 結果我沖緊涼
要正德兄等我

大膽 要大師等你

點解其他人唔肯入黎傾計
係咪唔鐘意我

所以咪要三步一跪五步一拜咁搵番正德兄

可能你同軍官閃親人

其實係個topic

個topic軍官揀架唔關我事

更加唔關我事

幫你推一推

都話最衰係軍官

打你

唔好咁 軍官用咗好多勇氣先開post
俾d支持

其實係 所以幫唔到佢拉人入黎好內疚

錯emoji

咩都係佢衰

你個topic中feel

黑底會望唔到問號

中feel啊！大家聽唔聽到啊！中啊！

講黎聽下

樓下d青蛙活躍到我差d返唔到屋企

係咪有故仔聽 邪絲係專業樹窿

我會喪跑

隨時跳得早過佢

高

白底都冇

你同D青蛙咁有互動

我電腦望到有

唔屬於自己既人 始終要放手
始終要離開

垃圾兄啲心事應該都俾我講晒出黎
唔知幫唔幫到佢

講得唔好屌得細力啲

中呀

找不到方向

完全冇

等一個指南針指引你行第條路

唔想搵 鍾意人原來好攰
突然之間覺得以前所謂既鍾意都唔係鍾意

搵到方向都係好幸運既事黎 我都搵緊

鍾意人不嬲都係一種衝動黎，時間耐咗就唔會鍾意

利申：係愛呀，哈利

咁時間越耐越鍾意呢

冇中意人唔係問題 中意左追唔到先係問題

時間耐左就唔鐘意

誰奢望你懂得單戀這種造詣 未愛我是你不濟 我寂寞仍舊高貴~~

原來你係咁既人

冇鍾意既人
有鍾意既人但追唔到
有鍾意既人而人地有男/女朋友

邊樣慘d

你係

屌 一定係3
空空點睇

有鍾意既人但追唔到

我唔係

佢唔係又玩呢味嘛

why

係咪自戀歌黎

雖然都係好傷 但我覺得一個係跑步追車 一個係望住隔離架車
前者再傷都有D預左 但後者咁近望住好唔甘心

唔係 見佢潛左拉返佢上黎姐

我都覺,慢性毒藥

但後者timing 唔岩 他日有機再續前緣
前者係有咁既機會但人地都唔想要你

仲唔上水

乜你鐘意果個有男/女朋友咩

潛得太深

所以咪有足夠既理由放低 反倒後者令你覺得差dd差dd咁 心有不甘
利申︰追唔到女經驗豐富

屌 我會答3
雖然而家唔想諗番

唉

莫非今生原定陪我來
卻去了錯誤時代~~~

係呀

鍾意咪搶囉，良禽擇木而棲

我覺得最主要係你睇住你鍾意既人同第個咁親密果種痛

好感同身受wo

唔係樣樣野都搶得架

哇 乜你咁

你唔搶得

代入感強姐

中意咪追 你中意條女 又唔係中意你情敵
你係條街到都唔會搵個三唔識七既同情啦

軍官睇戲實好爽 咁強代入感

講得啱呀！

搶得

我成日形住會俾人搶走既人，他日都會俾第二個搶走而離開你

睇復仇者睇到自己好似打緊人咁

但其實一日未講到commitment既階段 搵個更啱自己既都好合理既

咁新一集你咪會睇到好痛苦 thanos咁OP

人不為己 天誅地滅

乜係咁架咩

我地想追人咪又係為己

所以承諾很重要
你有commitment但反口就係仆街了

有排都未上,睇比卡超先

係我chur過hon pro之後上

人本來就係自私

原諒我冇普渡眾生既慈悲 暫時只想自己活好D

咁耐先上就咪鬼咁早賣廣告啦,吊癮吊幾個月

屌佢仲要愈黎愈多trailers, tv spots
忍住唔睇忍得幾辛苦

同得人一齊就係commitment架啦

有幾輪trailers

我要睇

冇咁既心理既人應該係心理變態

又唔係咁講嘅 有好多嘢唔一齊唔會知嘅
都係磨磨合合架啫

打死唔再睇

做完小腿冇再拉筋 宜家好後悔

我淨係鐘意睇guardians of the galaxy

一齊睇

Ok

好耐冇練野,瘸左隻手

唔洗食檸檬

比卡超>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>復仇者

咁點睇d騎牛搵馬

正仆街

我勁唔中意

我正式開始咗四個月 琴日磅先重咗零點幾

好笑wo

慢慢見證住自己進步好爽

disagger?

Disagger

我marvel死忠

爽架 同埋有咩屈埋可以借D意係gym房嗌出黎 雖然幫唔到幾多

我會覺得佢地痴線

我每次做都做重過自己承受到既 所以一定要嗌

垃圾marvel,一隻車里龜都收晒佢地皮

我派蜘蛛俠！

正常呀,好多人都9嗌

我返黎啦！

咁我出阿利多斯

唔識

Up wt

做咩瀕死

啊！ 啊！ 啊！

唔係咁嗌

咁嗌就真係俾人當傻

本身就係瀕死狀態

呢隻咁嘅蚊滋同我嘅蜘蛛俠鬥

係咁嗌

秒左啦俾人

做咩事個post會去咗討論寵物小精靈同埋marvel

你話我隻阿利多斯係蚊滋

隨心討論

一日唔知拍死幾多隻

佢蜘蛛黎

9upper

仲衰 搵隻蜘蛛打蜘蛛俠

公平d 有人話蜘蛛俠係蜘蛛入面最勁既咩

有 我話

蜘蛛俠咁廢

咪係

多謝支持

黑寡婦仲有得睇
GG俠? 不了

收皮啦你兩個 出嚟隻揪

咸濕仔掛住睇女

唔講黑寡婦囉...
講...鷹眼好冇
雖然唔中意佢

食屎啦為反而反

3個就叫群p

我隻你兩個揪

？？

好似冇人撐你個蜘蛛俠

即係我地群p你

得你兩個反

有骨氣 照打

我馬雲鍾意用錢黎打人

打我吧

婠婠

打埋我 窮撚

軍官唔好潛 快d用一疊疊嘅錢打落我到

打你冇話比你

打咗先算

我想去旅行

去啦

你都唔得閒

好似係你唔得閒

我搵唔到平package
3/4-7/4

一齊丫

咁7月後啦

我要而家去

唔要 你地叫彼德

捱貴機票

做電燈膽不了

你兩個都去咪唔會做燈膽

變我地做電燈膽

Hehe

彼德同你隻揪

軍官兄 有冇時間幫我占卜

揪住佢個頭嚟打

早

小弟有咩幫到大師

peter

軍官

大家好

有咩節目

做論文

公主

出街

幾時交啊

同邊個

你

4月13畢業論文 第日就第科present
總之有七個deadline

俾你發現左

7個 聽到都驚

就係因為唔想做paper 所以一直卻步讀master

我睇過你自爆點會唔認得你

食飽坐多陣先行啦

食飽坐咁耐會肥

地獄嚟

你坐唔坐都肥

你都肥左

死期鬥士

我的死期

屌做乜都唔順

靜雞雞搵你得唔得 你line叫咩名

我都係

攰死人

今日冇嚟打招呼添 大家早晨

3點半仲早晨

冇所謂啦 白天黑夜咪又差唔多

好耐冇見

真心好佩服軍官兄
不如我幫你催吓桃花吖

佢咪有邪絲

同正德兄既結果一樣真係我既榮幸
收左山咁耐都總算解答到下大師既疑問

都係要寫論文

邪撕

真心咩？
軍官兄真人一定好靚仔

屌 講呢啲
係你講中咗我個心諗乜呀

催桃花

我又要

靚仔

咩樹

論文 —> gym —> 論文 —> gym⋯

同大師占好緊張嫁

溝死女樣扮毒撚個d

你要乜

馬雲都話靚仔,冇人係樣衰

肯定

馬雲搵錢打我塊面個陣我覺得佢幾靚仔

loop到明年今日

miss u

骨氣呢

輪廓分明 眼大有神 拳骨更顯英雄氣概

你估個個都有骨氣俾人打啊

咒我defer diu 你咩

激勵你咋

睇黎peter哥有獨特既骨氣

唔好黯住個良心啦,你會冇手打論文

軍官兄真係拍緊拖啦？
我仲諗住追佢

哥咩啊哥 小弟跟馬雲哥你搵食咪最有骨氣嘅事

做咩同我爭仔？

佢講出咗你心聲係咪就係講中呢樣

單手黯住

黯咩啊 我對手用嚟接住馬雲大哥你打我個陣跌嘅錢

跟真既馬雲就搵到錢,跟我呢個得個馬雲樣冇馬雲身家既偽馬雲就要乞食

最易受打擊

一隻手黯一隻手上連登,咁咪冇晒手

可能人地用腳打

好快過完

我係佛系畢業生 畢業論文不用做 緣份到了自然會做好

跌毫子

好睇得起我

情敵

慘過五毛

都話你多狂風

星爺都可以用腳揸筷子食麵啦,你唔係唔可以用腳打字掛

100個1毫唔洗找

呢廿一年我都係咁同自己講

用口咬腳甲就可能得

FYP係惡夢

搭小巴都唔收

好曖昧喎 軍官兄

So is life

畢業撈咩

想撈廣告or event類

多謝公主

咁高柔軟度

我同你?

其實唔難

我d腿筋好緊

冇呀,真係冇

唔洗輕 要嘅係意志

鬆

兩個都係燃燒生命

係 但未搵到好嘅目標前唯有繼續前行

邊個負皮我

拉筋我唔得,太痛忍唔到

渣ga

我都有

但拉完又好爽

Mkt表示成日OT會做到頹

但我冇

知你威

我又冇個clear vision，唯有趁年輕多作嘗試

所以兇手係你

爽架 好似痾完屎咁舒暢

都岩 或者做落你好鐘意 愈忙愈high

呢樣應該冇咩可能 因為彼得雖然冇咩寫意嘅本錢但偏偏嚮往寫意人生

不行 到我渣ga了 要訓

咁捱2-3錢有本錢轉去間hea d既公司

拜拜peter

愈忙愈hea應該係抖m先會

成件事比你講到好核突

冇錯

痾下屎又核突 你個小朋友
Btw大家早晨

點解要咁做

我識人真係要極充實人生先得 要一日pack到爆晒

會好攰 扯到條橡筋恆晒

啱啊 所以我理解唔到

工作好忙

依家有人reply有notice又幾好

係啊 所以多d入黎傾計啦

對 唔洗成日咁冷清

好閃

戴返副太陽眼鏡啦 保護眼睛人人有責

冇錢阿 你送副俾我~?

我琴晚個樣

軍官送 佢岩岩買左副好靚既超超

果副係你戴,明星相

peter哥終於肯自貼

得我地幾個自high

厭世樣

唔好放棄 中途島軍團繼續招生～

恭喜軍官招生post正評數上升至4個

5個

係咪又係你負皮我

負皮會點

hi
呢個post有咩傾

咩都傾 你想傾咩

冇點 但點解要負皮我

我想俾人屌醒
俾條女鬧鬧鬧左好耐，然後因為遲出門口而分手。
我唔知點解自己咁犯賤仲想同佢一齊

咁你真係嚟啱地方，正所謂告別要瀟瀟灑灑不別常回頭吧

Btw情感話想放就放低架咩 俾d時間先

其實都成幾個月下
中間有1-2晚傾幾粒鐘電話，拎返曬以前啲野出黎講，解開左啲誤會，我以為會ok。但點知又loop返去以前咁，因為好小事而小到我開花，追住黎鬧足我幾日，鬧到我今朝起身未睇電話已經喊左... 我真係好撚無用。

鬧遲到定鬧其他野

維繫得咁辛苦 斷咗都未必係壞事
反正解極都解唔開d結 咪剪斷佢
Btw要接受自己嘅軟弱 軟弱唔代表冇用

我唔係遲到，係佢病唔係好想佢行山，改目的地，我一時諗唔到，佢就躁左。

但我真係好想修理好佢，而唔係扔左佢

但如果盡咗力修理都修唔到 大概問題就唔係你到了
可能大家本身只係落花與流水

或者只係得我一個人睇重段感情

認真啫 好事嚟

有時唔夾就係唔夾
今次好返拖多一排又再loop

明明感覺我寫咗份論文好耐 點解淨係多咗一百字 ？

軍官成日蝦我唔幫我

你言簡意賅

但係六千字限制唔容許我言簡

小弟收左皮好耐

其實點解要咁做？

第5個係我黎

你條友咁耐先留低正皮

唔記得左姐

因為我廢

我地無限字數 但要夠100版

100⋯⋯版？！
講緊係ppt？唔會係word啊

原諒你

Word ar

唔原諒你

究竟點寫咁多 係group定individual架

Individual

讀咩啊

如果拍拖要俾人鬧到仆街 咁咪散囉
振夫綱

軍官兄 你咁勁都要收山
叫人情何以堪

正德兄你咁勁仲要串我

我都想知 好癲既工作量

😂工程系

振夫綱

用錯sor 自膠

嬲

成日用錯

公主呀

做咩事
不嬲都唔串人 只係講事實

佢嬲我姐

你要檢討下做咩嬲你

檢討完畢

空空可唔可以出現下 佢兩個成日打情罵俏我答唔到嘴

媽媽出現下 掛住你啊仔

媽媽

凡塵

岩岩放學 同d同學仔傾完project

攬下先

哎呀 出左街麻

絲打點稱呼

黑子

好啦 我番黎喇

個名好好笑

所以要我同你打情罵俏?

不了

咩風吹你黎呀黑子

佢人妖黎

你啲fd子?

唔要你了 我要媽媽返嚟

人妖fd

超 仲滿心歡喜以為係路人入黎吹水
點知係frd黎

咁我d fd都可以一齊吹既姐

我個意思係 有新既人好似上面位巴打咁因topic而入

咁呢個要耐d時間

識你老鼠 扮熟

完鬆

但我想睇你地打情罵俏

唔要

唔要!

凡塵無視我

睇過龍 公主息怒

又口裡說不

心好累

你阿媽學校忙到癲左

辛苦了 忙咩
我繼續論文做尖輪迴 但論文寫唔出嘢 做尖又跟唔上我朋友進度 好廢

忙present 忙paper 忙final report
我地唔是機器 唔會一直直線上升

啊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

拗手瓜

個個就預咗輸啦 起點差咁遠

拗手瓜有秘技,chok到秘技贏大隻過你既人不是夢

我記得嘅版本係要鎖實三頭

技術性擊倒

咁我一係唔識鎖 一係就鎖完都輸咗

唔止,可以用身體黎借力

琴晚睇完教學 係好多技巧嘅
不過我要用力量擊倒佢

今次係邊個啊！講啊！自己出嚟認咗佢！邊個負皮我！

仲以為揾我

你好

點解要負皮我

hi

ok i go

靜

快將五千字

左手銀紙

右手握⋯⋯

我妹叫我陪佢玩手機版pubg
on9佢勁到我覺得我好似廢人咁 淨係識「啊呀呀我中槍啊呀呀」

手機果個pubg好多bot

聽講過 不過唔影響我被殺

我係LEEROY JENKINS打法
大叫一下就衝過去駁火

咩黎架

一隻多人射擊遊戲 好難玩

玩傳說對決

之前都陪我妹玩過

雷唔雷人架

等陣同你玩

好啊

呢隻唔雷

真既？一齊玩
軍官成日雷我

岩岩邊個捨生跳去救你

我

比多次機會你講

可以啊

<- 如果呢個都有大隻版咪好

你打開咩位,有d位full左

利申:五路全能

hehe我憑感覺揀英

agger

更新完加你

空空幾時玩！

因為我淨係識玩1隻

收膠啦你

咁你地要講我知揀咩英

你打中路就得

俾我沖埋涼 玩得叫你

直接打LOL啦好麻

okok then i go take shower sin

Rubbish laptop will lag

我食埋雪膠先

用電腦我玩信長好過
雖然而家冇人玩

我想打嘅game全部打唔到

Generation Gap

俾啲spec黎望兩眼

信長當年多人玩過lol好多

電腦白痴表示唔識搵出嚟

當然的確我身邊好多同學都玩緊信長
不過我個陣玩CS

加ed 我係8lvl個個

當年

我係喂喂喂，有冇掛住我

喂喂喂大師

halo Peter仔

好耐冇見 近來可好

大師 請受小弟一拜

可惜信長只係魔獸既一個地圖,萬年唔更新管理唔掂多mh
結果輸左比lol

忙到痴線
好想快啲得閒練吓牌

係軍官呀
大獅

隨時就緒俾大師練牌

我完全冇玩過 我連lol都唔多玩個種人黎
天生嗜FPS

rb6 玩家留名

回來了

開始得未 等緊你

id?

我真名黎 TG你

連唔到fortnite既fortnite玩家留名

咁你真名係咩

你就大撕

排隊

FUCKKKKKKK!!!!!!!!!!!!

你加我咪知

食雞夢碎

差少少 好少

大師

我都隨時ready

加左你

你問夠

YYYYYYYYYYYEEEEEEEEEEESSSSSSSSSSSSSS

輕鬆冇難度

好

YAAAAAAA

大家早

拜山要5點起身

如何可以瀟灑，不必再回頭

會眼訓死

入嚟放負 我地會聽
D包袱放下放下總會放得低晒

起身發現兩個仔連沖涼都話俾對方知
why so sweet sweet

咩嘢啊媽

我係咪應該改名做「100% straight彼得」

今日幾時再打

應該都係夜晚

夜晚約埋打

成日諗衰野

支持

你改名做中途島轉基啦

我唔係基

我夠唔係 你地咪又屈基

但冇人證明你唔係基,我有

可以作假證供 冇意思

邊個

姓邪果個

佢出名公證

佢都未應承你~

失戀姐，總會捱得過
道理我全部都明，但我未捱過嘛

所以唔同你講道理 聽你講下野呻下

上埋熱門 真犀利呀軍官兄

未捱過咪捱下lo
搵錢夠要捱啦,唔通唔做咩

唔理佢係乜牌 都係唔識睇

究竟個熱門系統點運作 點解會上咗

全靠各位ching既努力

搵d運動做下 有幫助

有熱門咩
睇唔到既

軍官嘅個人魅力吸人入嚟

唔知 冇去搵

睇掌神棍換左名又開始去呃人

我隔日就去舉鐵
又真係舒服啲既

佢換咗好多次 佢應該係不斷開新acc

換左20次都有啦

bam完又開bam完又再開,煩過螞蟻

做帶氧效果會更好 我之前打拳對情緒幾有幫助
不過宜家太懶所以不了

個名咁臭繼續好多人中伏

舉完就踩車
雙管齊下

一睇就知係佢
點解仲有人中伏

好 積極脫頹

新會然

多傻系
幾千蚊買淘寶貨

前世未遇過神棍

千千聲都唔諗真d係型嘅

前世遇過都唔記得啦

淘寶幾蚊貨仔轉個手就賺幾千蚊,上樓不是夢

幾變千千變萬 錢滾錢 神棍真好搵

仲番咩工,讀咩書
拿拿聲整番個淘寶集運ac

你啱 咁辛苦咁讀為咩 要quit了

讀書又要比錢人賺,人地一年賺萬萬聲

蠢咗 諗得唔夠長遠 知錯了

讀完大學負責vs賺到首期
搵錢能力高下立見

每次sem尾都好想quitu

係咪應該宜家整返個淘寶集運ac嚟還債

最後一sem最想quit 唔知點捱過7 deadline嘅4月

deadlines響起quitu的訊號

彼得心累了 通宵只得空虛

ok

Hi all

Ng ok

打機!

好 同你打完先開始做野吧

咁我都打完先開工

一開完個word檔就...

人呢

on ed

其實哩個咩post

9up冇里頭post

輕鬆~

瀟灑9 uppost

唔回頭9up post

空空carry

叫春呢家野
我自己都嫌自己煩
有咩做完可以shake off呢種心痛既感覺呢

開工

go

耗盡晒對佢嘅愛 或者遇到新對象
而呢兩個都難控制 所以learn to live with it

挖個心出黎

彼得年紀輕輕
有大師風範

學到嘢

心碎經驗豐富而已

大師唔好笑我

兩位大撕

3位大獅

3位大撕=peter+喂喂喂+邪撕

唔好玩我啦軍官大師

我細細個就已經跟peter大撕學野

講到我好老咁 大師唔好咁

軍官最老

你最後生

梗係

同埋最肥

所以咪有歷練 大師

軍官又要死了

彼得可以做fortune teller

毒撚經歷少 不及peter大撕

你係咪暗示緊佢真係要死

我係軍官隻卒仔咋

彼德等陣同我打陣機 我想紓壓
19功課哂撚哂我啲時間

好 我都啱啱睇完醫生返到
食埋個飯搵你

11點

係啊

軍官再見
告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧 星空之中你化作最閃的星沿掛

永遠懷念peter

Btw點解會變咗懷念我 明明係你

召喚空空

在

啱啱好沖完涼 正好食雞

謝carry

明明係你carry

你MVP

早 又一個美好星期六

美好啊 差唔多寫完畢業論文 要move on去下一樣

食咗早餐未

食左琴晚晚餐

晚餐食咗咩

pizzahut,麻麻地

好耐冇食過pizza

23 8個0,call我啦

好 今晚call你

今晚10點搵我

好 偏遠地區送唔送

送,收多你50蚊

馬雲咪計埋呢d婆拿數啦

窮版馬雲

我夠窮 住偏遠地區

仲好講？食唔晒變左我早餐

好多豪宅都係偏遠地區

邊個細食d

我同d雀一齊住 好撚慘

屋企有花園,有錢人

我爬上樹訓咋 邊有屋企

花園大到種到樹添，有錢人

你兩個一唱一和我拗唔贏

你洗唔洗搵外援

冇外援 poor peter, all alone

叫空空幫你啦

佢會幫你地手就真

邊個要我幫 btw 食雞?

可以

打埋鋪爐石先

tg me 我仲係街

咁你打先搵我啦

下 打咩

搭車歸家阿ching

咩啊 你話食雞嘛 唔係咩

你想搭車打 ？

係阿 而家等你完爐石打pubg

Okok 宜家開pubg

等食晏,遲過9點起身我就覺得食早餐好唔抵
過一陣又食lunch

冇錯 一晏起我就直接等食晏 大師識玩

而家d早餐咁撚貴,以前買一個唐記既包$3.5,買下買下變$7

我會煮公仔面加隻蛋

爭取下時間訓好過啦 仲咁有閒情又煮又洗

睇幾點自然醒 早咪煮

放假就得姐,番工邊可以自然醒到

一覺訓醒真係爽

早過你返工要醒嘅時間自然醒咪得

早晨啊

你起身嘅時間我已經係尖房

聽日9點堂 今日訓多啲

好難做到

預先補眠

咁你都係唔好食早餐

番8,9點就順路買個包拎番去食
番10點就真係等食lunch
放假就唔洗講啦一起身都食tea

忙碌人生

我食早餐永遠唔會係屋企坐低慢慢食,一係邊行邊食一係番到去開工食
lunch有時都係邊行邊食

好窒息嘅感覺 做香港人真係慘

來生不做香港人

積多d善業下世做鬼仔

我要做蓋茨個仔既仔既仔既仔既仔既仔

隔咁多代可能已經冇錢

咁多敗家仔既咩

有錢家庭有幾出奇

但我唔想完結而家個人生住

可能你等時活得精彩過蓋茨個仔個仔個仔個仔個仔個仔呢

而家已經幾精彩 除左冇錢

原來已經過緊精神人生 咁大家唔啱channel了

但我冇錢wo大撕,即係都岩channel

但我又冇錢又唔精彩

咁都叫岩一半channel

其餘一半冇人明

你晚晚咁操勞梗係早醒唔到

你夠係

我精彩但我都明你唔精彩既感受

我都唔精彩過,u r not alone bro

你會冇錢?

窮撚

你係窮撚既話 我一定係死窮撚了

原來連窮撚都係呃我

我真係窮撚,我有證人

還我清白

大家都在騙彼得

佢去日本唔洗plan嫁 即買機票即飛

軍官表示 下 機票錢 幾千好閒姐

我連踏出新界範圍都要plan

我連出街都要plan

我連電話都冇錢跟plan

我連出門口都要plan

我幾時講過d咁既野

想換工

你想左好耐下

呢份上年九月入職的

半年咪耐

peter唔信我

前途白茫茫

#me2
你幾年前識既我同而家識既我都係一樣,仲係廢青

我都無變 窮死

彼德要講個故事

對

有請 peter大撕

hehe未諗到講咩住

特登上水聽你講

hehe成功召喚大家上水

原來你真係hehe

你今日冇蒲過頭,去左邊

唔係個個hehe

自爆

水洗都唔清

你屋企

你地睇下熱門有啲咩po

笑死 乜都關塔羅事

佢啲塔羅咁都…

最經典都係呢個

甜品系列 你講我整

呢個post邪惡到⋯⋯

偷師
利申：甜品高手

我搵唔到個po

淨係識煮正餐 所以見到甜品教學覺得幾正 仲要整到咁靚仔

唔準塔羅

定係你講熱門post

你整會唔會食物中毒

一隻 皇后正
好似好瀟灑咁
點知錯到仆街

跟住我都笑到仆街
個時阿邊個邊個仲串柒柒咁話開戰 即刻就嚟個下馬威

佢就真係瀟瀟灑灑

其實廢唔係一個問題,我都廢
但佢廢得黎又自我中心,人地話佢唔岩佢又屌番人轉頭,抵佢咁撚垃圾同乞人憎
開戰我驚佢輸到無地置容呀

廢有幾樣嘢可以做
第一 認廢
第二 收牌唔好害人
第三 努力學好佢
第四 唔好同軍官鬥

所以我收牌認廢認係你卒仔

上次咁岩考緊差佬先唔同佢玩,而家佢再串柒柒我就收佢皮

軍官霸氣

軍官
咁我地去聊交打

佢仲鬧啲問卜者啲問題on9

屌

原來不知不覺間都已經900個cm

軍官好快就開到post 2

咪住先,上次其實我係黎食花生跟住幫拖
原兇係你地

咩啊 我地講返佢個標題出嚟佢就發老脾
點估到先得架

屌 輕咗兩kg 咩料

提問卜者們個title之麻

啊呀呀呀天要亡我！！！！

你食完睇下有冇事

食你花生

傻系黎,跟住講野又9唔搭8

你都唔整

喂喂喂日光日白都搞埋d咁嘅嘢 日夜放閃

越做越輕

屌明明磅數愈做愈重 個人就愈嚟愈輕 原來飲食真係好重要

隔離post俾人圍緊 風水輪流轉

介紹你買
利申:非打手

屌...你......

咩post

熱門

我玩直角塔羅 屌

好多頁,懶得j

呢隻平靚正,平過我d oakley好多

2洗唔洗轉post名

冇放閃

買俾我

我都係wo

其實我覺得好容易直覺會變左做9up
當然有人都係直覺但占得好準

post 2: [中途島戰役][人生如夢] 星空之中你化作最閃的星懸掛
post 3: [中途島戰役][人生如夢] 來約定在天邊重遇吧

直覺好難 太遲鈍

你有冇撞鬼 (根據相撲

post2 你今日撞左鬼未

屌笑到透唔到氣 一
玩直覺塔羅所以撞鬼 玩左年半仲越黎越準
我屌佢老母有冇自知之明

頂你post名都狙擊人

終於追post

post3 驚天地泣鬼神地表最強直角塔羅 不服來辯

軍官被好奇心擊倒

零死角塔羅 起你老母底

佢係咁強調自己識直覺塔羅,係咪威d 人地好聲好氣問佢幾時開post又串過馬撚
咁用意係咩

起埋你老母個老母

啋 我無

咁你唔係直角塔羅

用意就係話你知我好撚勁但唔想占 吹啊

你唔正宗！

好奇心可以發挖好多野

邪絲 FOUl

其實我記得初初入post時佢係唔識占牌架
果時成日話想學但多多藉口

邪撕係咪學老翻

個L禁唔到大階

小女知錯

係啊 吹bb

佢：皇后正 你父母好熱情
問卜者：我單親架

唔識既比佢驚死,識既就比佢笑死

小氣簿邪絲

好仆街

我記得我初學成日俾軍官話我解錯

我記得我初學成日俾軍叫我收皮 唔好為禍人間

唔係我解錯 係你地唔知自己事

好惡

大獅我唔會伏你

玻璃心受損

咪臭係 我占卜多過你食飯

In 直角塔羅 We Trust

有咩

我塊雞排焗十世都未得 好餓

有 最初買左伏書

咁洗唔洗治癒番你個玻璃心

買左邊本,我唔記得

我都應該要棄暗投明,轉行玩直覺

唔洗

塔羅教主 好似

比鬼食左

唔記得了 其中一本好似自稱塔羅教父俾你地笑到傻

大獅占卜唔洗你教

我要買開光神器

係回憶阿

diu 抽多個

要

你以為你分左手冇聯絡 其實你地仲好掛住大家 皇后正唔會錯

smooth

冇錢唔好學人買,幾千蚊個嫁

係浪費金錢既回憶

丹尼爾?

屌 窮撚撞鬼食得屎

好似係

好,情侶太陽眼鏡

預備定開新啦軍官

佢d書真係唔撚掂

佢仲要勁詳細寫埋咩case咩case 痴撚線冇個中

用邊個

承惠幾千 開光眼鏡

this

接埋首歌佢

係雖然你地physically mo contact
但靈魂深處有你唔知

exactly，你有天份